有無人試過改短publish jogger？

我認我腳短
有無人試過？

知你肥絲大隻啦

好難改喎

係囉
條褲仲要好似拼褲咁 中間有接口位

不如你買條牛改短跟住taped rolled褲腳

最慘係我買左呢

反摺個褲頭位咪得囉

我改過
改得幾好

where改 求推介

我都想知
Cyber monday 300幾買左條但長左d，唔想浪費

邊到有得試？香港

同是天涯淪落人

我有改，拎落街市比D呀姐改就得啦

佢係剪短小腿位？

影張相黎比我睇睇啦

我係屋企附近有個auntie識改
比錢佢改

係AE買過一條加細碼既jogger, 都係長左d要拎去改

可唔可以講下佢係點改？剪短邊忽？

我矮撚都著到 樓主肯定唔止矮 仲要係又肥又矮

問下佢地可唔可以留褲腳改短 識就搞得掂

佢地即係街市改褲姐姐

我冇留意喎
因為就咁睇係睇唔出

拆左最底果忽，剪褲腳(如果你要keep褲腳，同佢講，佢可以剪中間位再連埋，Skinny牛仔褲都係咁改)，連番最底果忽，唔同改法唔同價錢，有D人覺煩唔改